[失戀第七日]好凍，攬住我

有人攬嘅人唔會理再無機會攬嘅人嘅感受

女死女還在, 下個更可愛!

可唔可以同我扑嘢

我絲

唔可以

原來係絲 我唔想磨豆腐
bye

成人台sp post幫到你

？

一齊

無你咁好氣

你係咪琴日定前日上小爾屋企玩果嗰？

因咩事失戀?

No

因我肥

開咁多鳩post 緊係失戀啦

哦
一定係蝴蝶效應啦
我開得多仲會香港獨立添

被發現

搵緊人

撚有搞佢 都唔識佢

咁同我扑

搵下野做沖淡下 無拜年咩？

問下洗死？

做任何野都會無啦啦喊

身邊無朋友同你傾下計陪你咩？

聽唔入耳

冇用 傾都係喊

咁佢地無能姐 行出屋企啦Ching

我都係吖
仲係正我做完白事同我講有第二個
叻啊佢

而家啲人關係真係好脆弱

隔住個moon都feel到樓主係啲煩膠

大唔大隻?

hi

Times clear memory.
You will have another splendid story.
Trust me.

咁只可以等
但等待既過程真係好撚辛苦

我又唔係你邊個
依個係事實但我接受唔到
就係咁簡單
所以會繼續沉落去

你話我會影響到你情緒
其實真係覺得好難相信
just friend

不如你快啲有男朋友啦
我死唔到心呀

太多
厭了

唔算係

不如你都係繼續掛返ex喇

不如你唔好再同我傾計啦
你當我朋友 但我當唔到你係朋友呀
咁樣得我一個辛苦 好唔公平呀
唔好再玩我不如
你都無當過我係邊個其實

如果我同你無聯繫
就算有幾傷心都好我最多都係傷心一次
但繼續做朋友 傷心係無限無限次
你千祈唔好睇到我打依啲野
我仲好想同你做朋友 依段關係我唔想完
求你快啲完

每諗到你同男仔做唔會同我做既野
真係好撚難頂
幾時我會唔再比你呃到
幾時我會頂唔撚順
我話自己好眼深
可能因為未試過咁傷心

無時無刻都同自己講
算撚數啦好嗎
下一秒自己就會答番唔好
因為係你 我唔捨得
幾時比我捨得
無擁有過既野其實唔存在捨唔捨得既成份
今晚真係好撚sad ar..mm.ll......sk

一早都知道以我咁既人鍾意一個人係攞苦嚟辛
點解我仲要玩鳩自己
今次滿意未
玩到走唔到啦
如果可以 我想從來無識過你

岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀岩呀

三年阿 就係咁既對待

算數啦真係頂唔順啦
我可唔可以Del晒你所有野當無你依個人存在？
記憶對於無記性既我應該唔會太大影響
我做唔做得出？

就算點都好
過去咗嘅野唔翻黎都無辦法
沉輪過後就係新嘅世界

太多咩

今天開始可死心了
唔好再沉落去
你唔會頂得順
就係今晚ok！

岩岩都失左戀，加入呢個「第七日」

無人愛惜你
你就要學識學錫自己
只有自己係真正在乎自己
完全係失敗者既台詞

海綿寶寶

你那麼愛她，為什麼不把她留下？

過年休息下
過多陣又搵到件啦
情人節成個站都係單身女同毒撚為多
振作呀

可唔可以同我扑野

同你差唔多 失戀等四日
一齊加油啊

情人節之後分咁慘

洗唔洗一日一post

估唔到我做開cd rom都會留言。。
我琴晚被分手了，喊下訓下到依家
我已經唔知點做好，講左成晚佢都係堅持

變心真係好快
變咗就好決絕

前後都慘啦
預備晒先黎失戀

情人節後一日分手

佢果晚比左邊個

同我過架 食飯都冇野 交換禮物都冇野 之後佢要翻屋企就開始黎料

幫推